[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4102)

屌你中埋1001

Slow

Slow...

13c

般茅我屌你老母
樓主我屌你老母

代開完你先搞掂

5倍fg

幫推呀

Slow

中左 5 1 200
搬你老母閪上呀

想買水晶fg但冇膽

你開到聽朝都未開到

水晶宮仲刷緊 唉

般尼個種廢

lmlm

I

lm

買過第二場

Lm

14c

Gchi

14.5 開到啦 岩岩仲要有高水

第3格-1

仲要針

前提重注左讓球盤仲博fg?

Ok

贏wor

睇住365封角盤 馬會就收左我注角細

般茅果種廢

水晶點頂

中喎

頭先冰咁耐 仲以為呢場gg

成晚計

入多球囉

支持

搬泥唔爭氣 我條3串1就敗係佢手上
訓教

我茅最少和

場波都未完

我覺得1-0ft
入到我十世球迷

入到，2比0

唔通三格又撚狗

有啦

1555555

應該2格了

靚到

全黑話等10.5 即c 話三格撚狗就即刻開埋
再世耶蘇

未見過一隊英超大部份時間打多過係會輸比排名咁接近嘅隊輸埋盤，仲要本身係盤王，cls，般茅永久blacklist

格11

依場乜都冇買過
只係買左注半5.5

反cup聲已起

買左主

陳生

里昂-5

補1都重開比人買

請不要消失希望

茅閪ng

補1？

補1分

岩岩1 0唔補飛？

大家咁話 一無左10.5 唔想高追

好似補5?

岩岩好開3格

又話14.5

邊句真嫁

曼城入多幾粒好無

半場都攻唔入就知廢啦
等聽日daddy個場 撚獌

是真是假

中

2:0

里昂踢緊乜

0-2

半大cash

屌咩 死鏝狗

撚半大

9.5s 2.1>1.79

好準時

下半場入架喎

2-0 刷撚咩

10.5s@2.01

絕殺未

SHIT!!!!

幫你冰好唔好

Me buy 1.95

賓賓想點

屌，賓妹豬一粒

水晶完場未 就心臟病發

未呀

完

15.5細 cashed

0.5/1 里

晶宮I LOVE YOU

ft 1:0

里昂肯入未

水晶宮 來回地獄又折返人間

感謝天父

垃圾 跌落英甲啦

幫推賓賓呀

係咪有手足派

請問抽獎器有冇link?

馬會真係賤種 睇住有角都收埋我注角細先封盤

15c 好鳳险

6666666

Mc 8.5s追唔追好

連英甲都開深盤

抽埋我喇 我排11

No

有種開俾我
Dllm Lyon

訓左冇睇
原來晶宮一開波食左張紅咁都贏到 叻仔 波膽抵我輸
call loan注本來輕鬆食滑 依家中個盤都夠開心死了

Wahhhhh

Mc 6666

單邊有點難

賓賓比人禁住打

7C

上個post已經多過10個人留名，你雖然po左link但lm唔計

入手左9.5細

準備中了

里爾GOAL

里昂輸埋

... 岩岩1.88 諗左陣 而加1.68

格唔知乜撚入多幾粒好無

里爾goal

里昂針

Gchiiii

曼7C

里 0.5/1 全格啦

里爾入先
里昂要角大了

全黑有機了

Lm了

7個 準備可以買了

Mc 7c

8C

般尼入未

今日到底咩日子 針曬所有盤...

8c mc

8c

貼飛又針

8.5b 派彩未

過關 讓球
6X7 星期二 21 般尼 (主) 對 曼城 (客)
客 [-1.5/-2] @ 1.90
星期二 4 波爾多 (主) 對 尼姆 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.68
星期二 3 昂熱 (主) 對 馬賽 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.09
星期二 5 比斯特 (主) 對 斯特拉斯堡 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.87
星期二 20 里昂 (主) 對 里爾 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.70
星期二 6 水晶宮 (主) 對 般尼茅夫 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.97 $30

睇怕都係斷1

Dllm又連

頭先有8.5無買到

里昂真係on9 下半場㩒屌到咁 對家下半一起腳就入

屌法甲同我唔撚岩3場對家

好在no你

巴打見親你都斷一

勁

半場開個10.5 引細？

唔斷一我唔駛肯到啦

我就唔怕

LYON 8C!

26 分鐘 頂到心臟病

手快有手慢無般尼NG

岩先冇跟你針 而加跟返

9C!

全黑！

格勒入未？

Mc 10.5?

我次次買角細 都頂25-30分鐘
慣了

般尼搶唔到波

巴打你心肺功能實好掂

里昂咁刷得

單邊刷佢老母

有風險先可以贏大錢

里昂上力 換depay要埋1.5/2

0-3mc

真係斷1

屌

depay傷咗喎

曼城輕鬆到 又贏

柒左 位換位

呢球靚到癲

打少個都羸,好野

留TG，朝早或晏D再搞，好眼訓

咁撚勁

有生之年見到老人院穿盤

Mc10.5s?

咪再入啦

同世界盃 Pavard 果下Vally差唔多

里1.5/2

撚記得咩

同甘賓尼比邊下勁D?

差在開唔開到3.5, 冇買

10C!!!!

格入未

全黑！ 快補飛

淨係買咗盤 同角細

單頭9.5 gel

我係手快果個

早

般尼冇攻過？

甘賓尼是但一腳遠射

rip 今日居然正氣上盤

掂到個波當贏啦

vally

私家雞

4s 買得過？

Mu 里昂 下一球！ 追

估鏝10c ft

巴打咁早買定MU

買唔到就中 屌你老母狗會

般尼3 4條友係個邊線到波都唔試下出咁垃圾

會係9

未來黎

11

錯 係31520520

不了

8c finish

Jump

又得姐

9C

依位巴打有無再係到出現過

9

格唔知乜入未

好似改咗名

9c 點頂多15分鐘

搵唔返佢

逃生囉

對家曼城好易姐

我2:0個陣都買左3.5s
贏左當好運

好橙

頂30分鐘都係咁頂

信念啦 追低過初盤好難搞

-1c

不了 信念

準備10

10你個寶

你又9.5咩

頭先昂熱o個場冰撚到

This?

10.5s

法甲點同英超比

我城 one more goal

格唔知乜贏盤派31520520 100

我

Yes

里昂又7

里昂追和一世球迷

波po史上最好記的自爆no.

里昂收皮啦屌

主下一球十倍抵玩

咁易既咩

炸未

格唔知乜1:1 ft

玩左成晚輸10蚊

屌你里昂成隊空難死喇 㩒屌成場都入唔到一球

唉，應該豬賓賓

04

曼 goalll

1:1

曼城易到

可能豬鏝

咁就半場3.5大

唉應該去買曼屌 買咩里昂

入夠啦

4:1

1:4 樓下巴打輸埋

14

1-4

我個十倍主ng ar dllm

屌

買里昂好過我買般尼

5 6條友清唔到球波走

你班仆街仔

1.26

1-4

如果賓賓杯左佢會點

屌 第3 4球 都有買主 你老尾

屌你老母0-2 0-3連追左兩口主ng

曼ng

咁樣串多多都唔夠輸

唔洗dum春了

般泥入多粒比我輸半

Same

快d2:4

+3

15

我真係一買細就岩岩好頂到完場

跟左全黑mc角細thx

春袋蛇呢期做咩係咁報假

派我未

食C

食左角 差d 10c dllm

食左角

幾多c

1-4 9c FT

尻買曼城贏全格

你條飛幾多倍

有冇nba必中水？

全格

因為我買左

Lmmm

又贏

好彩食左角9.5s驚險gel

又中角瞻

100>640
今日射波先 早抖

曼城好波

今晚全贏

想幫你含了

今晚輸一場only

曼個場半場想買2.5/3.5大

結果都係無下注

高水里爾好波
般茅我再次屌你老母

你全中 你派我

叫咗你買波爾多㗎啦

屌你老母運都輸埋

場比杯cls 1:1 2:2 3:3

水晶rc都入

下次唔敢了

今晚又瞓撚左 要斬手指啦

就炒個6:0 令你絕望

過關 讓球
6X7 星期二 21 般尼 (主) 對 曼城 (客)
客 [-1.5/-2] @ 1.90
星期二 4 波爾多 (主) 對 尼姆 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.68
星期二 3 昂熱 (主) 對 馬賽 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.09
星期二 5 比斯特 (主) 對 斯特拉斯堡 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.87
星期二 20 里昂 (主) 對 里爾 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.70
星期二 6 水晶宮 (主) 對 般尼茅夫 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.97 $30

係呀

下次早d擺晒條飛出黎比我平注跟

咁就會6場都開對家

比條生路黎行下

老實講斷一斷水晶一定好過斷關1.26唔知乜春野

話埋俾你知 都要買對家好難幫架啵

呢場真 賓菲加又係假左啲嘅

1.01 5皮都輸都見過啦

又要召喚西維.jpg

臨訓前買咗水晶 起身cashed

有冇人派 輸到户口0左...
大獲了唉

買nba

你搵yy

全黑過晒關？

你食左8.5s就唔係咁講

幫左好多了
頂唔緊

好彩叫一叫 之後2連c入手10.5s

靚

Nba 重心 要？

支持你快

金塊-2.5

10點先打 依家講 goodnight

起碼9.5 8.5 太危

最後比人追和？

Rc都入到 茅夫廢到

聽晚世紀重心 熱狗我Daddy

都抵搏嘅 5萬贏2000 收息

有冇平手咁筍呀

聽晚估計會熱狗讓平半高水

星期日輸到食屎都唔掂 好彩最後$480上得返$4800......唔再亂賭了.....次次贏錢之後都鳩賭.....

買完精宮x鏝 見精宮上半比人紅左走去訓覺算
點知訓醒收錢

點解尋晚睇好波爾多？ 我見好早就講咗

冇早場呀甲既

痴撚線架19分鐘紅左個，般尼入唔到都算仲要輸埋

好彩中番2塲，又嚟過

thx 車厘神
再thx 角球神

Mama早

主要會考慮佢踢真定假都係會開波爾多

先講如果佢地踢真波
波爾多近4場入波 係由唔同球員攻入 進攻點多
尼姆對於針對性防守有唔錯表現 但多進攻點往往容易失波
相反 尼姆近況攻擊點下滑 波爾多主場防守表現出色
場均不失多於一球
整體進攻守都係有利波爾多

如果踢假
波爾多初盤開讓半一 後回落半球 但主勝水位強硬 對比不符 我會理解佢造熱客隊吸飛 至後段落飛都幾明顯 所以打假都定開主

Cls

鏝 波

邊個話曼城冇迪布尼

早上無場咪好 ，買早場輸多過贏，又多假波，jump少d

Nba buy what?

真 又贏少左

法巴呢幾日好似贏唔少少

好似連贏都起碼10注

一早起身個個都贏錢

繼續等你po飛

小牛

魔術啦

Raptors 1st -1.5

Magic gogogo

Magic 勁到

唉屌 連輸兩晚

有冇人同我一樣輸到最後一注就好小心賭 然後贏返上去 一贏就亂賭 然後跌返落去 不斷循環

正常人都係咁㗎啦
如果唔係馬會一年點捐咁多錢

次次都唔撚肯cash out 賭徒心態想贏多啲

牙 水晶膠好野 刷角 但我會繼續blacklist
咁撚凍 兩點都起唔到身 好在開角細

咁咪要訓練lor

Cls 幾時有下場

直頭無限輪迴🤦🏻‍♂️
仲要無端端以大博細，死親都係呢啲...
以後唔買俄羅斯波！

而加每循環一次就有少少改善

大小注是你的好朋友

每次一贏錢就大大注鳩買大細 然後贏撚到戇鳩 明明自己唔識賭大細

水晶宮

嘩 白蛇 我了

可以跟你買盤未？

唔係次次有依場踢真假 都開一邊
不過我盡量有信心先出
今晚2點有

Cls鏝狗終於贏盤

咩終於，睇清楚D

般茅踢多個都輸 做乜鳩

4-1唔係贏？

耶穌場場都有咁嘅實力就可以接牙古路班啦

琴晚100>200 可以買到盤
今晚只買一場 狼隊ok?

Raptors jump 88

熱狗la

多謝陳生 多謝大岩蛇

小牛-2.5

有沒人派

阿乙GOALLLLL未?

佢地做咩

U20好過佢

琴日陳蛇5皮真飛再加大岩反手GEL
小弟跟左賺左少少

茅夫

d波好惡賭

訓前買左水昌 原來咁早紅左都嬴

坦帕利GOALLLLLLLL未?

你就好

坦柏利和未

屌佢老尾 Jumped

第4打11

仲要主場 近5場未輸過波

NBA 美國職業籃球賽
聖安東尼奧馬刺 vs 休斯敦火箭 5.5 [(滾球)讓球]
休斯敦火箭 @ 1.880

熱火頂撚住
小牛屌打未

湖串左 艇 快

金塊-1.5 快！

金塊慢熱 第3,4節會上力

不撚了

昨日水晶賭仔救星

識野

火箭

般矛blacklisted

小牛-2.5 gel

關我咩事

一日唔調整心態好快就輸晒

例如一個星期六日就輸晒

想幫你含
可否屌我屎忽？想比你屌到射

金塊高原主場 上！

小牛收錢收到手軟
熱火+4.5頂撚住呀

小牛-2.5派錢咁派

1000有冇可能上到10萬
重要唔ALL IN

小牛汁左5注
我熱火2注 +4.5 -1.5 又輸

$1000目標先上$5000 $5000目標再上$1000

$1000分2注 $500一注買

湖

加時 屌你老母咩 點頂呀火 又輸

Ot

速龍今季主場9勝0敗

應該話東岸前6 今季主場加埋52勝3敗狂追都得

金塊點部署？

116:108
頂撚住呀火

湖人first half win cashed

火箭想gel了

-5.5 gel la

贏波輸盤

其實主要都係想細細哋賭
500兩注都輸晒又要入錢好煩
如果玩一舊水一注先
逐千加上去平注又點睇
但係我覺得又會細嘅贏 大嘅輸
到最後變成冇玩過

121:110 頂撚住呀

其實我都覺冇可能

入世未深

金塊+7.5

又逼我收錢
一朝早汁7注..

一起身見到注半大又贏

旺到

湖 艇 全部頂撚住

Playhard
有冇
：等我黎打醒你果張gif

艇 笑撚死人咩

冇買火箭就咁正氣

你買半大命中率好高

旺機

湖串艇又輸

尋日場意盃，唔知係咪撞左邪走去補左2邊入球，但其實我估計係冇入球機會大過有入球，正當我想大注補埋無入球個陣(重有2點8幾倍)，訓左，醒返已經完左場，600蚊就咁捐左

屌佢老味般尼個下入波快到我都補唔切，本身想500蚊咁轟落去，有成14-15倍

yytellmey 沒錢還確係仆街

個名咁熟既

呢排有無手足想開外仔acc

喂

你贏緊定輸緊...

佢前排一上水就po翻張憑自己實力借點解要還既相

輸$1000都話煩...咁講咩1000上10萬

不如講1000上5000 一舊水一注😂

火箭我屌你老母咪玩野

佢次次都post 但佢係鬼借咩 借完係要還 唔好美化自己偷呃既行為先得架

尋日度曼城定比利時半大 最後簡佐比利時 今晚再試出一場

想知

洛杉磯舢舨玩撚夠味

你平時3倍幾半大都係呢個注碼?

尋晚唔係曼城盤贏咩？ 4比1 都輸盤？

原來派咗錢了 sor

係咪自己都唔信鏝贏盤

係.....

火箭真係忍唔到笑
好在skip 左

5000平注啦 星期一至五就少買

師兄贏緊馬會幾多

咁多位手足，早

火箭屌你老母2OT 贏6分得唔得

頭場冇即場 意盃3個鐘後派?

睇派彩個時間好似要等三個鐘嘅唔包括意盃

又係

Sob重生未

中左般矛伏戶口又0了有無人派

火箭柒到

Harden同westbrook加埋射70球 3成命中都無

留户口號碼

31520520

金塊輸緊7分得翻4秒仲去犯規cls +7.5慘死

湖win cashed

2串一 差艇
差呢條nba今日全中

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拓荒+14.5都震𡁵

不撚了
Me -10.5

沖返注-9.5

留TG 派$600比你翻身

舢舨

岩蛇係咪真係有派過

岩 贏好多?

屌你老味施特拉施堡比隊垃圾炒5-0

9.5 好吸引

又扮派

又撚

少少錢有乜所謂

見到9.5 又想等到-8.5先入
拓荒入返2分等我補一補注

幾時拎老母出嚟

今晚被你揸波

艇頂撚埋plz

2200等你

有冇手足話到俾我知 買阿狗對家輸既機率有幾多

阿狗10場無贏過盤

買唔切馬刺少咗一倍

舢舨炒佢老母啦

Me -10.5

唔好炒咁盡 14分好啦

我買9.5

有冇人可以派500起機

唔敢gel
岩岩火箭手足一gel 輸埋

所以淨係叫佢炒佢老母

但依加19分 gel唔gel都定

計埋今晚11場叫阿狗迷如何面對

我係阿狗角大迷

要買兵工廠了

11.5

喂牙

利申今場唔買

太夜 想睇住佢踢個波出底上星期布雷西亞 norwich 爽到

230.5s cashed

Mama做乜jer果個tg group條友

因為佢比人偷左角球神e個名

琴晚一覺到天光
錯過左陳蛇心水

頭場佩魯賈？

咁咪好 佢針啵

唔係中左注 50000咩

有冇人同我一樣 買左火箭半場-2.5 冇買火箭全場

嘔番2雞幾尼姆
今晚靠你

大岩蛇做mud膠

今晚會出，但未必準

大戶

格勒和波dllm

唔好咁謙，高手

跟左陳蛇頭場 陳蛇好人一生平安

大家好

突發 大岩出真飛

讓球

中加號

全黑蛇，早 羊了多少

可惜買咗尼姆害人

睡了

我ban左佢

Mc琴晚輸左7場盤都反左底
係時候到阿狗

jm9

唔緊要啦
等你今晚

真係嫁
琴晚兩場分析完，今晚用作試盤
如果有失誤，聽朝再修正
跟住星期四果兩場英超會安心啲

咪咁 啲水都好準吓

有無人派下

輸到無錢食飯 就黎車錢都無

真飛就凖，大字全部鳩up

我覺得佢講啲嘢好好笑

過關贏成皮啦

叫大岩蛇派你

照起身睇！

我了!!!!!!!!!!!!!!!

得返$40

兩星期先出糧 唉 屌

大岩蛇出嚟啦唔該

唔洗啦

上星期跟佢 跟到輸哂

問白蛇

留TG 派$500比你今晚玩意大利盃

派埋我

留TG

我想食飯 唔想玩意大利盃

你俾你tg我

射晶宮角大300% 唔記得買

咁派$50

@Starpowertellmeyyy

林柏特比面泰利

yy?

齊頭100得唔得
想禁出黎 食飯

唔得wor

今晚又有曼聯

仲信咩

你覺得我真係有試?

你痴線架ma

大家都係坐埋一枱

田泰安做咩咁熱騎G王

買咩

月亮爸爸話派

我戶口仲淨百零蚊😪

太陽媽媽呢

上季釜山偶像被人黑死 今季應該上到

今日精選 tencent galaxy bull

今日原來有蓄生玩 又可以贏

今晚有一場100%

想g

我城100%

今晚100%屈福特

我利100%

any horse water

四隻腳都要留意

幾點

多謝手足一陣allin中左派你

有咩lotion 推薦 太乾對手鞋左好多

拜拜先

精

咁有錢買lotion，薯神好有型

On9

今晚騎c王 3弟100%

法國要對自己好少少 唔係又比哂馬會

100%李城盤

著神檢幾多

最近戰績如何

一出糧上個賽馬日針左3k 跳出香港同帆哥兒
今晚再戰

識波師兄

想追數咪玩馬啦

18:30 有場重心 等我

50蚊 4隻互串 qpq 一場600蚊好快冇哂 諗住中下冷q

原來你2場角都無gun

抵輸啦

停左幾日 還緊錢要度下仲有幾多錢可以賭

你跟mama玩角啦，咪撚賭馬

做人做到咁辛苦 為何呢
介啦屌你

真 一係跟我

又比馬會鋪草皮 比我好過

唔好賭畜牲啦薯神加油

你要話比薯神知正手定反手，如果唔係佢跟唔到

呢個真
我每個月還6k 拎6k養架車食女仲好
呢加錢又草唔到女有食唔到

安哥拉U20(中) 3-0 塞舌爾共和國U20
勁撚到

東帝汶U22都識入波

你每月搵幾多先？

呢個真
養車食女既快感爽過賭錢
渣車出去食女好過

唔多...呢加自食其果 4年後先自由 過返正常生活

覺得熱今晚w

你幾歲

又借錢賭？

有邊個唔係咁諗
不過開平手盤有無咁著數
我覺得真係有伏
可能類似拉舒福特1球12碼搞掂守到尾咁

你既故事感動到好多人 亦有共鳴

欣賞你永不言敗精神 為左你 我決定復出

22:00 意大利盃🇮🇹

大岩蛇好有愛心

24

哭左

金塊jump 2注 好野

7點半印傭甲有重心

笑撚左出聲

四水聯

唔多姐係幾多

預先留名

認真送個口爆俾薯條 ok? 岩

過左咁多年 你仲咁後生既？

我唔係基...

又想燈邊隊

混沌重心 李x車 混沌2x1過關

咁毒龍鑽啦
全部你之前講架wor

18歲開始賭都賭到6年

19定20開始賭...

全年最難賭既浪琴彪賽事 薯條係味想死牙

睇盤練習8 薩斯索羅 超級重注 (暫定)

上盤彩？

月頭生日 有冇生日馬 想贏少少錢買對波鞋比自己

有睇到幾場下盤架

都話最難賭 我出會害左你
利：戒馬

馬來西亞U22有無咁撚廢

金塊+ -都輸 賭條毛

有冇list? 我印象你d練習中晒

乜鳩練習 呀婆都識買主啦

邊場

奧沙O
愛華頓X半
基達菲O
圖拉兵工廠O
普雷斯頓X
蒙特雷O半
堤格雷斯X
克雷莫納O
水晶宮O

0200超重心

得一場無計

3場4

聽日d牛又要賺了

都係角球好。。。琴晚意盃7.5 8.5都足水兩倍仲要勁多位入

+8.5 都死

1.93 7.5

有印象 連登燈死

煎釀三寶追和ok?

半場係7.5 我覺得金塊唔會輸好多

NBA 係睇球隊實力, bench 深度, 有無b2b作戰等等, 我覺得盤口只作參考啦..
玩走地最著數, 等強隊落後 / 淺盤上車, 嬴面大

你中到未

唔好老屈

上個禮拜5連中開始豬

老美開市先開始插

升返晚啦跌左3日

又以為自己入錯po

Ching sick ball

驚閪咩 聽日升硬

跟了qq 牛

我有跟開NBA, 跟得好貼, 係對買波有幫助 但足球係要信盤口, 個人經驗

強隊讓小過初盤要買

係首爾黑哨

釜山偶像 我愛隊

好似clippers 呢d隊, bench 既小前鋒同大前鋒位都屌打 Portland 既正選, 點打啊.. 你可能話melo 勁, 但佢defense 都係唔夠好
clippers方面, 正選kawhi PG 姦你10幾分, Beverly 落力防守守到Lillard 打鐵。
後備Lou Harrell 又出黎lam 你20幾分, 輪大米, Portland 個bench 薄過紙..

見唔見到收市條陽燭

聽日5皮主 5皮客

唔開和的話剩袋2皮7

Gel

我唔識nba 但呢場唔敢買快船 對家not bad嘅

識野 nba易好撚多

十皮搏27000
不如all in 利攞英超有1.3

湖串艇 cashed

我都無買clippers 呢場, 等唔到一個「安心」既盤口
去到5.5 6.5 呢d位我就放心買
7.5以上不了...

我成日都想賭nba但好難起到身

每個盤口都係贏嘅機會

幾時派彩呀

頭兩都咬得好緊 係三四節崩

靠Lillard 條傻閪射三分咋嘛

Celtics 同我轟 就唔信lakers係咁贏

Jazz*

一早出左

Lakers屌打你金
我奶共james勁到

場波我無睇啊返緊工, 但係我估比Patrick Beverley 守到手感冰冷
條友KD都比佢守到6犯離場

49000唔係受讓對家派錢？

死-6 金塊今日唔知做乜

聽日celtics打heat 轟celtics

聽日d NBA 我有初選
公鹿, 太陽, 溜馬
睇下大家有無同路

八一火箭

Celtics jazz sun 3x1

車又讓1.5/2 憑咩呀

得罪講句, 魔術真係廢到無朋友, 聽日仲要back to back 作戰, 謝天華返屋企吔屎啦

卡利亞里 李斯特城 呢啲先係踢波㗎嘛

如果咁正氣，邊有人輸

送老母未?
想屌你老母

LM ME了

黃蜂 打 勇士 想要勇士 點睇

主場梗係要hornets

今朝nba就係咁正氣

6點買乜好

除左屌你老母火箭

Bucks la

就咁既我覺得, 玩波姐係投機, 投機就要買最大可能嬴果一邊
平常心看待, 只要注碼運用得宜, 長線都係會at least 有微利
我就選擇等主隊 / 強隊 淺盤上車買上盤
或許炒到30分 買返下盤, 睇咩隊啦如果主隊比人炒30, 通常Q4會嬴返d面子
盡量希望做到小注小注咁嬴, 嬴到咁上下先加d注
咁你知我地玩出面月結架嘛
盡力日日keep住綠色就得架啦, 最緊要識得收手同忍手

我都買左火箭5.5, hi左呢口
但嬴左lakers, wizards +23.5, 小牛

我今朝全中 熱火 小牛 湖 艇

Btw熱火加時 嚇到我手震

勁啊, 今朝正路
我都睇岩熱火但唔敢買啊, 多倫多主場幾勁, 我避左

仲有人賭印假

今晚要係CBA拎番尋晚失去既

你可以輸300k即係你本身都草左唔少錢？

大你幾年
加油bro

有咩心水? Lance Stephenson 點睇

屌 佢係咁借牙

R1 勁皇子

吉林 half win

跟左

點解會傾nba

籃波撚全面進場踩尻足波撚場

冇波賭 傾咩

勇！

我了

6 1 影相

同路

6win

等派 又贏

中！

我拉

仲有冇 岩先見同路極速登入買得少少

跑咩

6 1 3 10

3 6 位置Q好分

針 拎左12做膽

我未

田雞俾人頂住左

我拉wp又輸

買左10$
谷草志在玩下就算

嘩比人打劫

我500拉wp
又要輸水
輸少少

比刺客巴屌打

尋晚精宮咁都收錢 陣間如果R2 又中
今晚三T 就

唔玩畜生啦
唔識睇

屌左田雞騎師王。r1就炒

堅離地了

太多yy呢d人，不了

又田雞

yy係咩人 少上波post

教中文果個 仆街黎

好人

孤單巴

個個都要田雞

今日淨係第四場

想要話哂事

麥炸雞好撚好食

過$5500黎再話你知

田雞又撚

乜撚野神速寶 比落去冇o既
中膽唔中腳

Cls 咁都叫小試

金拱門？

田雞

咁就4000
拎去買屈福特好過

原來今日係浪琴表國際騎師錦標賽

Cba有冇水

東北虎1st -4.5

布拉加U23

刺客巴今晚波路有咩心水？

針得

Cba我淨係第三or四節先買

有無邊關危危地

狼

大岩蛇+ 彪出堅離地真係

李城應該膽了

上半

上海遼寧山西

李城應該開硬
但1.71真係狗屌賭率

咁正路？

印尼客all in

請問邊到有得買
唔見馬會有

覺得山西讓唔起 但都開呢個盤 所以博一博 買左3x1

Goal!!!!!盧多格

外圍

布拉加U23 GOAL!

745 要必中水 快

李城-1/-1.5

寶高你隻馬

客主la

Bb

物似主人形

而家先得閒

忙下咪幾好，時間過得快
屌我好撚悶，唔知點捱到今晚英超
呢啲天氣我成日都好眼訓

Goallll

2-0!!!!!

買下馬law

四水聯GOALLLLLL

不了，唔識 真係掉錢落海
唔係自己認識範圍既野唔掂

利申 細個同過馬主食飯，
話邊隻贏真係邊隻贏，假到

飛虎-4.5 gel

四水2-0!!!

第4節先買遼寧 隊野獲獲先第4節發力

伊朗超 塞柏

-3.5點算

全黑

Diu you

頭場主盤點睇

李城咁深
又踢死果班
得唔得吵

我諗住呢個穩陣 之前無錢買次次都贏

阿德一定得

r4水 快

3:0又比個盤呃撚左

9win派u

晏就出咗四水

何妖

R4 田雞又好熱

派埋我ok?

好甜橙

前七場結果如何？

U日日贏洗鬼me派咩

要左7 3 12

派個運啊 清

其實呢到多唔多巴全職賭

諗定下一注

風

閃電精靈！

何妖披針

追得好貼 小牛劇本

路昆路絕殺叫爆區

Ok馬比狗賭

真

輸緊冇買上盤？

2-1

今晚跟你買波算

假到

意盃一定係買主

1935 cba全下盤 賭條毛

買馬10000 買波 300

路昆奴頂撚死你

呢兩下意杯D意假隊

味搶

你有月亮爸爸派你啦

我無爸爸連tg都無叫我留

屌。2-2
假撚到

R5 7號

田雞上啦

[真實] 自稱深黃前線食人血饅頭 真實仆街例子

嘩屌

遼寧受讓4.5 上車鳥

wow

原來sana真人係咁

[真實] 自稱深黃前線食人血饅頭 真實仆街例子

快推

咪推啦屌

真係幫唔落 個時嬴仲派左500比佢

見倒你個名

幾靚仔

個相麻麻地
條眉散到咁

晏m9比人呃錢

遼寧第4節黎料

今年好廢 冇機會了

我未....

有無人借錢 想借200k

我了 $10都得

有 交$5500手續$先 我有幾間財仔內線 幫你借

我又借 借300k還302k

派定借都幫過佢啦
仲要走晏巴幾千

個電話

Oh 有花生

個時勝利話搞大佢真係岩 咁樣撚手足

上左熱門 快

聽講佢叫埋人地啊爺幫還街數

佢username係咩

10:00 回到上天

Sans

Sana

原來佢就係twice 山娜

青年軍 點買

好想將呢d人就地正法

Sor囉咁我真係覺得好出奇
馬會偷人錢
外仔偷人錢
偷女朋友錢
借手足發國難財
要人地爺爺還財仔

我都好想砌sana

真？

仆街仔

掃帚眉（眉尾開散）：

眉尾開散的人做事經常虎頭蛇尾，兄弟不和，不聚財物。

人無恥則無敵

點樣馬會偷人錢

你地同佢好熟？借錢俾佢？

佢點樣對波台手足
有無人有整合版
以後置頂

講清楚啲
人地比錢佢托佢馬會買波
贏左之後食左人地錢

潛左好耐啦

Sana癲撚到

真係乞衣黎嫁喎

點解吾自己去買

sob買咩

仲要發國難財
最撚憎呢啲人
香港唔掂 出黎扮可憐呃錢
呢啲人係要 被私鳥

總有啲人想叫人幫自己買波既
咁你要問返嗰個人點解叫佢幫手買波

依d人真係低賤過藍絲
男士最多都話佢自私 但都食自己 自己搵自己食

有啲咁既野

奈子 help me buy 50000 okay?

好心佢就咪撚簽啦
都介唔到

助攻